食藥係咪真係會好返

係

會！

樓主咪扮我

Btw yes 而家開心番好多

唔食打回原形